(求長期置頂)參選立法當者需推動《公務員愛國者法案》

參選立法當者需推動《公務員愛國者法案》, 《公務員愛國者法案》具體內容如下:

1、取消子女讀國際學校津貼，改資助去一帶一路國家學習；

2、安排子女到西北地區插隊學習，升遷時可計分；

3、警隊優先使用《學習強國》APP，每星期一次學習會議，學習黨的十九大會議精神；

4、以樓換俸，停止發放長俸，改以大灣區100平方屋替換；

5、把司局級和警隊公積金投入國家社保基金；

6、責成公務員事務局每年提交報告，各部門不達標者要接受批評教育。

求長期置頂

為免高級公務員子女受西方文化思想荼毒，其子女應全面擁抱中共總書記習同志十九大思想，全面奉獻人生到大灣區貢獻國家，完全拒絕外國勢力發出之護照及户籍，以正視聽

警察工資與國家公安睇齊

另外可以推行

公务员爱国爱港积分评级制度

咁又唔得
基本法講左唔可以減人工

另外要求立法

所有委任官員其直系子女及妻子不得持有外國國籍

必須每兩年一次到艱苦地區接受軍訓1個月. 學習強化党習總書記的愛國思想教育

其實教育津貼冇左好耐啦
房屋津貼轉做大灣區房屋津貼啦

至少要上兩代, 下兩代. 不得有外國居留權. 不得在外國接受教育. 全須接受愛国愛党價值觀

講明出處，係咪趙善軒

咁又唔得, 太苛刻
我既建議好合理架

咁又唔得要有國際視野
應該強制公務員子女到一帶一路國家(歐洲除外)學習至少半年

岩

係

公務員同警察每日放工後 要抽兩小時間研習馬克思主義同習近平思想 之後再交功課同寫論文

去支持港版國安法既國家

Gavinchiu趙氏讀書生活
2 小時前
我建議參選立法當者推動《高級公務員愛國者法》，大家可投票測試民我建議參選立法者推動《高級公務員愛國者法》，大家可投票測試民意：
1、取消子女讀國際學校津貼，改資助去一帶一路國家學習；

2、安排子女到西北地區插隊學習，升遷時可計分；

3、警隊優先使用《學習強國》APP，每星期一次學習會議，學習黨的十九大會議精神；

4、以樓換俸，停止發放長俸，改以大灣區100平方屋替換；

5、把司局級和警隊公積金投入國家社保基金；

6、責成公務員事務局每年提交報告，各部門不達標者要接受批評教育。

Marxism同支那嘅管治思想完全兩回事

馬克思列寧主義
每日返工唱國際歌

咁首先要改名。

叫政府人員( Government servant)

紀律部隊宿舍應該全部拆晒佢 又或者改建成公屋比普通市民住
既然依家已經有大灣區一小時生活
紀律部隊同佢地既家人應該改往北上定居已經足夠
紀律部隊的子女都應該係大陸讀書

會唔會有假膠做極藍極紅愛國愛黨參選人
鎅鳩港共票